幻想神域私服Reborn

之前玩過排關左跟住頭先又發現又開番
見到佢有手裹劍玩 FTT玩太刀玩到悶
d野gm話陸續加緊入商店

discord

push

有咩特別
同其他私服例如ak.to有咩分別

akto要farm招待卷先買到

但好難升lv 卡咗幾次經 改返未

見到佢加左VIP

岩岩玩個答題 成班都台仔黎既

樓主帶升？

downloading

隻Game係咪已經死左